Lớp DTO :
+ ErrorDTO: khi có lỗi thì thực hiện
+ LoginResultDTO : lấy token của user -> dùng hàm tìm token trong HeavenMarketService để tìm xem có token nào giống không ?
Tiếp nó lấy date hiện tại của hệ thống so sanh với date của của token tìm trong db -> lớn hơn 1 thì delete date token db
và bắt user login -> cấp 1 token mới cho người dùng lưu vào db
Tạo session cho người dùng
+ StatusDTO: đăng xuất -> xóa session
+ UserDTO: đăng kí -> Mã hóa password theo MD5 -> gọi hàm ở HeavenMarketService để luu thông tin vào db.
Trường hợp là student thì phải tạo 1 token vào trong email rồi gửi đi. Bên server lưu 1 token để so sánh vs token được
nhận khi click vào mail
Lớp stereotype -> cung cấp annotation để phần quyền -> không phải code gì cả
+File AuthenticationController -> điểu khiển phân quyền :
 Có 3 quyền None, Registed, Student (được tạo trong file của lớp interceptor)
 +File MarketController -> Function : thêm, sửa, xóa, đánh giá prodiect trên thang 10, comment phản hồi
 Gọi hàm trong HeaveMarketService(HMS) để lưu + tính toán thêm tham số độ tin cậy = tổng điểm / tổng sản phẩm bán.
 Thêm phần tìm sản phẩn theo tên -> gọi hàm trong HMS. tất cả các hàm chức năng bổ sung vào phần DTO rồi gọi.

 +Lớp exeption -> viết lại file JsonExeption
 +Lớp interceptor : trong hàm khởi tạo thì tạo 2 phân quyền registed và student
 code phần preHandle -> để bắt token
 + lớp Model : lỚp Repository bổ sung thêm get set cho các thuộc tính
 1 register hoặc Student thì có nhiều product nhé.
 +Lớp service : lớp thao tác với database -> ai cần hàm gì thì code ở đây rồi gọi đi đâu thì gọi
